撳完錢，小心老笠

非常唔建議去到上水先撳。一陣有事大家舉晒手，跟手就比人搞後面。

推

睇住個荷包